[OL裝] IU激突 deep V拆禮物

嘩

Iu bb

今晚要懲罰下衰妹

突？邊撚度突？
deep呢？

雖然知佢真人未必係咁，個形象真係好好丁，希望唔好再有咩閃咭流出

我想要個袋

又成日FF我老婆

………。

有睇英雄豪傑iu tv就知佢真人就係咁，冇變過

Cam man睇哂啦

大驚小怪佢平時係我面前都唔著

很正

咪又係雞

咁叫deep V?

咁叫激突？

激凹

好正 more

超正

好qq